全世界今晚開始十二點前張床要人!!!!!

927愛丁堡

928添馬

929 Global Anti-Chinazi

101 全民Blackbloc

唔早啲瞓點夠精神開佢老母波

btw 十月一有共識未

張床要人

drum#pig張床要人

幫推

[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該幫手推啲行動post 唔好再推無謂post/重覆post 上熱門
光復香港！時代革命！

其實未有共識 但想有咁大玩咁大

床要人，老母要人

926呢？ 大大個林奠 出街無人理

我屌
唔記得咗, 有無手足救我娘親

休息夠 927開始辛苦大家！！

Push!

P 牌仔推唔到post, 請大家幫手幫推

[燒春袋] 9.29 10.1唔用赤納粹，仲可以用呢樣大家冇乜點留意，但中共驚得要死嘅野

早睡早起，濕柒黑警

床要人

早瞓發夢

張床要人真係好浪漫

屋企要人
張床要人

抖夠先有精神發夢

夠先有精神發夢

推

10.1 港島美帝花旗落佢面

點解要休息？

急不及待想瞓了

唔好攤咗上床仲上

真係 打算呢幾日丁都唔打

［929］[點解無人講]新疆集中營，明日香港

721
811
831

Push

推。

真, 養 “精”畜銳

push

早睡早起

日日運動

健康飲食

發覺大家係唔鐘意好明顯講明係行動既行動post

推推

抖夠佢

Pushpushpishpushpush

非常認同早睡
頭腦先會清晰
體力先會充沛

講到明行動post 反而無乜人推
反叛心態

有無都百萬人港島
封鐵就行路去港島示威
勁震撼

Pish

淆嗚嗚嗚

Pushpushpushpushpushpush

呢樣真 有精神先跑得快

淆嗚嗚嗚pushpush

吳秋北陽萎

淆嗚嗚嗚吳秋北快啲死

瞓之前要做文宣呀
Fb
ig
Twitter

Push101

好！

文宣po萬歲

訓教啦喂

淆嗚嗚嗚文宣po你好

9月28我覺得班狗會好顛, 要小心啲
9月29就係做核彈既好機會, 一定要大搞, 班狗發顛既話, 唔洗文宣都上倒國際
10月1生日我就提議18區既 上次8月5, 18區係星期1，可能會覺得唔夠人，但今次係中國國殤既大日子，一定大把人出，分散警力，每區都搞大佢!!

P牌推唔郁
[極重要] 想贏就快撚啲同我入黎

淆嗚嗚嗚文宣po你好pushpushpushpushpushpush

突發 有人唸住國慶組織一支萬人旗隊幫國家賀大壽

推推推推推推

推爆文宣的男人

養足精神

推爆文宣你我有責

開波

推呀

推爆文宣你我有責10/1 10/1

推爆文宣你我有責 29/9. 10/1

文宣一定要推

10/1 29/9. 推爆文宣你我有責

10/1 9/29 推爆文宣你我有責

推，新屋嶺

9.26 圍衣館

可唔可以每次活動都諗定PLAN B
黨鐵一停即轉3/5區運動

我張床要人！！

我幫你推咗上去了

Pushpushpushpushpushpushpushpush

推爆文宣你我有責101. 929

求下你地仆入嚟啦 冇人推啊

Up

930 三罷！

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

文宣tg

連登洗地推po組

周公要人

929係邊度

唔該手足

推 張床要人

呢張有啲舊
希望仲啱用

fan q

好好休息
早啲訓依幾日
禮拜五開始連續
五/六/日/一/二都有活動
養足好精神

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

我會每日準時帶埋條仔返屋企張床上面架啦

晚晚12點上床，3-4點先訓得著

Push!

剩係瞓覺好喇

推爆文宣你我有責101 929

推爆文宣你我有責我愛香港

唔好出夜街啦 做灰姑娘好危險

推爆文宣你我有責黑警全家死

927愛丁堡 928金鐘添馬 929Sogo 930大三罷

文宣tg

連登洗地推po組

930

共識唔係呢個咩↓

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

927 928

929 101

全部都要去

行動post
推爆你

推啊

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

幾唔夠精神都會黎

早睡早起

推 養精蓄銳！

推推推推推推推推推推推
721 811 831 新屋嶺

聽日開始大半個星期日日都要見到大家

西九要人！！

1901 #西九龍裁判法院

小編Pi補充：本案控罪為暴動罪。

控方表示本案涉及用火（註：俗稱火系魔法師），被告大多於晚上9時至10時左右被捕，身上藏有多項裝備。控方聲稱近日愈夜愈暴力，擔憂被告受到的嚴重指控會令他們潛逃。

法官：你控方嘅證據就係得非法集結？

控方：暴動唔一定要放火先叫暴動，企係暴動區域都叫非法集結。

本台記者深感疑惑，因報導和非法集結應是兩項罪名。
#一手

支持
早訓是體力的基本盤

養兵三晚
早啲瞓

十月一好似未有共識

笑左😂😂
好囉

我都係咁諗 佢得既咪封島lo

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

張床要人！

儲氣十一爆鳩佢

我哋要一連見四日
721 811 831 新屋嶺

唔好再圍狗署喇

三個月既努力還看今周

早睡回血不磨席 不被捕

養精蓄銳，飛機都唔好撚好打

我要推爆啲行動post!!!

開佢老母

wa行動po啊

正評完再推

612 721 811 831 新屋嶺

夠鐘發夢啦

樓主張床可唔可以訓多個人

全世界推行動post

推爆佢

推推推

就算出去，10點前都要返到屋企呀唔該

要和平集會

就係唔想理佢

由鳩佢廢up

圍佢冇乜用

講撚左五大訴求 決一不可

無野好討論

我覺得唔撚使去最好

屋企床上要人

早睡早起

721 831

我推⋯⋯唔到啊

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

930
三罷 罷工 罷課 罷市

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

gym房都要人

pushhh!!!!

咁個個係屋企成世等佢回應都得啦咁

必須出黎！！ 最少要比國際見到 佢既對話係內外不一

講真將會好攰
大家留力 9.29 10.1呀
唔好未到10.1就用曬啲力
多休息 多飲水

推推推推推推推推推推

tui!!!!!

721 811 831

真。發夢

十月一日未有共識呀！

推晒行動post先好瞓

支持

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
930 全港三罷
1001 民陣遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
取消功能組別，落實雙普選。

Gym room 要人
運動場要人

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

推行動post

單人床自己瞓都唔係好夠

澳洲戰線要人!!!!

國際戰線 - 墨爾本要人!!!! 927快閃唱國歌+929對抗極權集會

屋企張床要人

mark 底, 有需要請教

推唔到就去ig fb Twitter 推

訓個夠同老共玩

開始練跑 健身
訓8個鐘

仲有三個鐘, 請準備好心情瞓覺

大家一齊做灰姑娘呀

好

Heidegger

pish

各位手足唔好意思
仲有930三罷

Push!!!

仲有呢個
麻煩大家關注下

927高院要人啊！！！15歲仔有無得保釋睇今次！

有呢個
麻煩大家關注下

927高院要人啊！！！15歲仔有無得保釋睇今次！

要人返屋企訓覺呀！
遲下呢幾日再同中共慶祝下

抖足精神!!!

Tui

大家抖足精神再來過

開始大力推文宣傾行動啦

養精蓄銳

29號和理非定勇武，家母話想出黎，但佢年紀都大啦

推!!!!

好多場活動呀

話說 星期四有冇人會圍柒婆？

10點嗌左先

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

毋忘五大訴求。毋忘各位義士

齊上齊落，9.29齊反赤納粹

賀佢老母

呢個時勢...我諗無人答到你答你唔到....
只能夠講, 有咩搵間野同媽媽食個飯先

我地要將光復香港時代革命推做全球反中運動
我地香港人係當年推倒柏林圍牆的東德人
要令全球connect抵抗中共覇權

寧鳴而死 不默而生
光復香港 時代革命

唔好再白送人頭喇 928 101見！

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge
#929GlobalAntiTotalitarianism

推撚爆佢

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

仲有一個半鐘
係時候沖個熱水涼
一路沖一路練歌
個人推薦美國國歌
同願榮光歸於香港

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

香港人真係休息多啲
平時返工已經好辛苦
而家個個星期六日都有活動
平日唔休息 星期六日邊有力出席

光復香港，時代革命

要人

推呀 大家啲火返黎未

畀啲火我

Pushhh

長期置頂

張床要人
推推

最後半個鐘喇
無咩諗就上床喇
有咩諗都唔好諗喇

早啲訓！！張床要人

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

101plan a b

推啊 行動post!!!!

唔洗做？

灣仔有預備人鏈喎
完左人鏈自由活動?

930 三罷有無人知啊！

黎緊好忙 快d休息

以後每次集會/遊行
自問和理非好驚比人拉既你
唔使剩係個ig到嗌好嬲又唔知可以做咩喇

你可以邀請至少一個未一齊出過去既朋友/中立去示威區
食飯 行街 做facial
做運動 唱K
影寫真 一切你諗到既日常活動 搬去示威區到既日常活動

可以一齊儲經驗
仲可以帶多d人出黎添

快d dm男神bb講好驚比d咸濕popo搞
叫佢保護你啦

行動post TUI!!!

929 香港海岸賽艇錦標賽

可以順便去撐划艇

加油

勁

幫推

張床得自己一個

屌 行動post 一定要推啦
出面一大埋膠post
喂而家打緊仗架
仲咩去旅行咩扑野呀

雖然我到而家都未準備上床訓覺

連儂痴活動詳情
連登討論行動post

好可愛好有愛

但係周公又趕咗我落床

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

行動行動行動

床！

一定要留力不被捕

張床要人 張床要人 張床要人
不被捕

周公搵人

好， 10月1號呢段時間就同佢來個大爆發！

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

我開你呀爺波

留力

單人床自由自在

今晚再早啲瞓落床
瞓咗落床唔好㩒電話

手足唔好亂諗野, 今晚早啲瞓

721 831 新屋嶺

對周公一字記之曰： 纏!
瞓之前拉下筋會好返啲

開佢陷家波

日日一推

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

pppppish

pushhhhhhhhhh

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

我開你呀爺陷家波

訓較喇，抖足精神先做到野！

Goodnight

其實警狗舉啲乜嘢黑旗 橙旗 藍旗時
我地都舉啲我地design嘅黃旗 黑旗
有冇得諗？
一黎俾傳媒影 二黎串9警狗 三黎同大家更加同步齊上齊落

屌張床要人

呢條天橋再誇張小小啊？

Sorry
我張床要多個人

十月一日 國慶大日子
和理非任務一覽

任務一 : 不分和勇 全民黑衫

任務二 : 全城黑旗，賀佢國慶
自己print，看己畫，唔洗靠人派！

任務三 : 戴V煞面具

任務四: 口號、塗鴉
叫多D針對中共既口號
中共國慶，同佢贈馨 自由必勝，暴政必亡

任務五 : 文宣．文宣．文宣
自己印，針對中共暴行山嘅文宣

好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗、V煞、塗鴉嘅畫面

養精畜銳